有冇人同公司同事完全冇計傾？

唔計工作需要，全日講唔夠十句野
有時都幾撚悶

食飯點

我就係咁

除左工作需要私人野唔會答

唔會加入話題

食飯自己食

Same

可以嘅咩？會好悶wor..

公司好多都係各自係自己位食
但食飯反而唔悶，因為係自己時間，打機睇片訓教，有時仲會同女友傾下電話

如果人地問你，你點樣唔答？

自己放lunch真係好正
唔洗逼自己同同事嗒嗲
又唔洗就人想食咩就食咩
又易搵位

反而唔想同佢哋講嘢成班閪同事

多數唔出聲....

佢地就會轉其他話題

係 食lunch唔需要就住對方食咩
又唔需要夾硬r水吹
自己一個用下電話仲正

每日淨係講早晨同bye bye

番工你估番學咩
熟咁多有咩用

最想就係咁

好多年前日日同同事出去食飯

夾硬搵嘢講好慘

果陣未有得玩電話

公司11人,
除左一個好frd, 其他反哂面
賤種八婆小圈子

我同一半人傾到 一半傾唔到
同到同輩同級傾到計，傾好埋
但好似比兩個主管針對咁，完全可以只係得早晨同88
反而又同到最大個女上司傾到，成日都比抽水咁抽

但想擦下兩個主管鞋

之前係
其實有咩野要同同事傾

一個禮拜都唔知有冇一句

不嬲圖書館mode工作

lunch多數傾食咩
跟手摸下同事大比同屎忽
過下手癮不知幾enjoy

我都係公司好多老餅(就退休嗰隻)
就算有後生仔個氣氛都已經唔同哂

我係主管都驚你

其實聽佢地都係傾公司八卦多
可能多女人同師奶，搞到d後生仔焗住要傾呢d

返工有計傾 時間都過得快啲
特別有差唔多年紀既異性

男女比例7:3就岩岩好
太多女又冇得講咸野

成個office 除左老細個秘書之外都係男人
同同事除左講公事之外都係上網
好掛住以前返學既時候

好多廢話達人 唔想應

食lunch一齊食，番工又冇野傾 悶到爆

同事都係做得我爸爸 平時冇咩野傾

單機mode 但時間過得好慢

借個post問下 呢排啲野搞曬 又冇野做 fg又唔好意思一直碌手機 係唔係應該勇敢啲去問下有冇野要幫手

睇人喇 有時工事咪答 食飯嗰時佢哋有佢地傾 食完咪自己出去搵位坐吓

真 一日都唔知有無講到十句野
我發現我語言能力開始變差

傾啲野真係無咩營養
唔想參與，唔出聲咁又會比人叫講下野

唉 本身講野都唔叻 而家愈黎愈少講野 就愈衰

我
無個岩話題咪無野講

係

唔好傻，有野就自然會搵你做

我之前份工係，對住成班老餅，1日可以1句野都唔洗講，做到抑鬱

Same 但你ok咁樣嗎

same，好享受呢啲我唔理人而人唔理我嘅生活，唔洗加入班女人嘅是非入面

最好就係咁
有時lunch仲可以去叫雞

口講真係冇，因為坐得太遠
打字就講不停

我都想同個同事傾，但係佢日日閪口閪面
望多眼都驚。
佢唯一對住高層同資深同事果時先識笑

唔岩傾嘅 自己一個好過帶住面具假笑同搵計傾啦

邊夠時間玩
不過多左時間玩交友app搵sp就真

真，成班老餅係度個氣氛都唔同哂
就算中間有幾個後生仔都救唔返

我可以食兩個鐘
交友app好煩
都係俾錢人服侍我算

+1

眼見啲人今日小圈子 聽日又反面
不斷組合唔同combination

其實自己一個更開心

agreed

悶悶地又一day

我日日自己搵資訊睇，專心學野既過其實過得好快

我都係咁

通過唔熟先會吹垃圾

熟d嘅話，你有咩事咪會幫你，唔係咩？

其實都唔會，有時d野係一個人跟開，其他人都冇得點幫

男人之間冇得講咸野講屌女已經冇咩好講

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母又返工

會悶到恰著

除非你撈得好掂
唔係就摺埋一邊做隱形人好過

靜到返左工都無人知，去柯屎，老細打比我問做咩唔返工

無特別
返工時間啱嘴型咪搭下嗲
食飯都係嗌外賣 食住睇下書/戲
多人食一係個個㩒手機或吹埋啲無聊嘢是非嘢 我麻麻哋

講少D口罩都乾爽D

熟落之後做毒撚

fg 返工就帶飯, 每日跟同事傾計十句之內 (唔計公事)

食緊
各自玩電話

我舉手

呢D先勁

係非常理想嘅工作態度
我向梗呢個目標進發

我D同事深藍, 返工只有"早晨"同"我走先喇, bye bye"
我帶飯返黎食, 係自己位一路煲劇一路食, 食完再訓陣不知幾爽
曾經有人點醒過我, 同同事應該係"君子之交淡如水", 有好同事係bonus, 無謂強求難為自己

公司係BRANCH得三個人
我仲要自己有間LAB做野, 一個SALES一個ADMIN
除左公事過黎搵我都無野講不過大家為做野係有效率既又自在
個鬼頭老細八點幾返到屌鳩我地9點半先返
但有時大家做野就時差都無出過聲做到夜晚

唔埋堆會晤會俾人排？

又唔會既，我嗰度D人正正常常，唔會話特登對人好差

唔可以冇計傾 因為要team work
識人先可以善任
但又唔可以擺大佬款
又唔可以講太多 所以其實好難

同佢講關佢9事

亂答都得
都fc唔到架啦

Me
公司成班女
我個grade得我一個男
好難搭咀

我係，成班中auntie，講埋哂啲八婆野，把聲又難聽，完全冇意欲想講野，自己睇手機炒股睇youtube算

全公司都係女人
唔想加入同佢地一齊講是非

佢要要玩小圈子咪唔撚理佢
有咩鑊野推撚晒俾佢地就啱
總之做好自己本份
如果你阿頭係要搵位入你
咁早早辭工好過

舊公司係...
唔計工作需要，全日係唔講一句野
氣氛太差，大家對大家仇恨值太高

係老屎忽好心快啲摺埋

個半月對做得耐嘅人好短啫
係咪諗多咗

同女同事通宵做愛

全部都係叔叔嬸嬸 有個同齡早晨都唔會講

哩個真！

對 而且有條吹水怪好撚乞人憎

用你碌鳩同佢地傾計

屌你老母又要返工，點解星期六日過得咁快

男同事之間唔傾咸野其實冇咩好傾

阿叔都算，師奶真係冇咩好傾

放工放假多d出去玩平衡返

唔啱傾
啲同事好on9

Lm

自己食最正
開頭返新工個個幾月
佢地最興係圍埋一齊食
但入到去又唔係傾計
個個都係講幾句又禁電話
之後我就日日自己食 坐自己位睇youtube

其實唔洗幫手做，佢可以send個template/example黎已經輕鬆好多

想問係邊種抽水

不過呢個係我問題，由細到大都唔同人深交
返學係咁，返工更加冇可能識到人

之前公司男女比倒轉 可能有8:2添
勁撚多是非 我又唔講嘅搞到好似唔係幾埋到堆

same here
唔係話佢地西
但夾唔到就夾唔到

同班同事fd到weekend會約出黎睇波打牌
放工又會去happy hour
好慶幸第一份工就預到班好同事

就算年齡近都可以夾唔到
唔岩傾就唔岩傾

返工8個鐘，食飯果個鐘俾自己抖下自閉下幾好
食飯呢個鐘仲吹埋啲無謂水咁辛苦自己做乜

office 成個死城咁
個個都望住個mon成隻殭屍咁
睇得出佢地奴性好撚重
好想走

係喎，費事咁多人情債

屌 我都係

自己一個 其他人都係remote

咁我都試過第一份工班同事超級玩得
到而家仲有keep聯絡
嗰陣份工冇乜野做，返工就係hea，冇競爭，d人關係都好好多

係，同埋大圍氣氛都好緊要

完全係講緊我嗰度叫佢地偷雞行出office棟樓幾個字都唔敢

yes
一啲活力都無
好撚慘

日日講其他同事嘅嘢
「呀A近排搬屋、呀B近排去左邊玩」
我自己覺得無營養之餘亦浪費精神
真係完全夾唔到

冇估錯應該係老野多?

聽都覺得攰,唔好話參與

同事3x 4x囉
後生都有
但真係傾唔到計

我之前份工就係我條team得我同一個c9，脾氣暴躁冇人想同佢講野，其他team又小圈子唔會理你

我就一定唔參與
一參與佢地啲圈子
佢地就會開始問你私人野
佢地會互add埋facebook/ 開group傾
煩到嘔

頭個一兩年返工會好擔心死啦無人同我食飯ge
好柒好慘
返左4/5年覺得帶住班細食飯會覺得好撚煩
你地去食哂先啦我今日去銀行搞野

工作環境係全女班
除左兩個熟啲
其他從頭到尾保持普通同事關係
前排黎多左個專搞事既
開始愈黎愈多事 仲要搞針對 針對我
好想脫離呢個鬼地方
自問份人隨和
有冇好工介紹

我明我覺得係個環境問題
我以前份工好撚hea，同d叔叔姐姐都好活力、好好傾
而家個office比較高壓，就算後生既人都比環境打沉

我就話9知佢，上下晝都會偷雞15-20分鐘行出office
每月一日SL係基本

你係巴打？
如果絲打就走人啦

直情被人發放邊彊, 唔返工都冇人知

啲同事不時撩我傾，但我唔係唔想傾，但真係冇咩話題，搞到我好似好cool，好似唔想理佢地咁

自己一個更開心

唉...有啲啲似我依家個情況。
上司緣好，但同事關係差到爆...
我都諗緊轉工，離開是非之地算

絲但我唔可以裸辭 有經濟負擔

做政府工！

風氣太差 唔轉唔得
但宜家搵工好難......

有apply緊 大把人爭 仲難過中六合彩

半政府工
office好大好多唔同team
D同事唔知點解好似team team都識人咁成日左八右八,隔離左右發生咩事好知道哂咁
自己focus係自己野到變到好似毒撚咁
social好撚攰..

我份工長期wfh
0交流

屌你老母又要返去坐監

都唔洗推post既

dllmch